他走了帶不走你的天堂 風乾後會留下彩虹淚光

😭😭😞😞

糖妹唱得幾好聽

飛兒是醉好

Lydia~~~

他走了你可以把夢留下 總會有個地方等待愛飛～翔～😭

個肥仔彈果段solo彈到甩撚哂
糖妹唱得幾好幾投入

糖兄出黎柒

得Lydia同我們的愛紅得起

月牙灣

真

飞兒

又叫春

糖兄原來未死

Hmv死佢都未死